收集左咁多催淚彈殼，千奇唔好放落狗宿水箱度

推

千其唔好呀
催淚彈殼好毒

犯法嘢真係唔好做

入到去識飛都得啦

中大果d呢

唔好亂黎呀

你點撚樣入去呀
諗過啦